{
  "Address to Receive is not valid": "유효하지 않은 주소입니다",
  "Address to Receive is required": "받는 주소는 필수 항목입니다",
  "Address to Receive is the same as your address": "받는 주소가 귀하의 주소와 동일합니다",
  "Agreement is required": "동의는 필수 사항입니다",
  "Amount must be a number": "금액은 숫자여야 합니다",
  "Amount must be greater than or equal to minimum amount": "출금액은 최소 출금액보다 크거나 같아야 합니다",
  "Amount must be less than or equal to account balance": "출금액은 계좌 잔액보다 작거나 같아야 합니다",
  "Amount must be less than or equal to maximum amount": "출금액은 투자 가능한 최대 금액보다 작거나 같아야 합니다",
  "Amount must have no more than {{precision}} decimal places": "금액은 소수점 이하 {{precision}} 자리를 초과할 수 없습니다",
  "City is required": "도시는 필수 항목입니다",
  "City may not be more than 100 characters": "도시는 100자를 초과할 수 없습니다",
  "City must be at least 2 characters": "도시는 2자 이상이어야 합니다",
  "Code should be 6 digit number": "코드는 6자리 숫자 여야 합니다",
  "Date of birth is required": "생년월일은 필수 항목입니다",
  "Date of birth must be earlier than today": "생년월일을 확인하세요.",
  "Date of birth must be later than 1900-01-01": "생년월일은 1900-01-01 이후여야 합니다",
  "Email is already registered": "이미 등록된 이메일입니다",
  "Email is invalid": "유효하지 않은 이메일입니다",
  "Email is required": "이메일은 필수 항목입니다",
  "File size is too large. Try another file.": "파일 크기가 너무 큽니다. 다른 파일을 시도하세요.",
  "First name is required": "이름은 필수 항목입니다",
  "First name may not be more than 100 characters": "이름은 100자를 초과할 수 없습니다",
  "First name must be at least 2 characters": "이름은 2자 이상이어야 합니다",
  "Gender is required": "성별은 필수 항목입니다",
  "ID image is rejected": "신분증 사진이 승인 거절되었습니다",
  "ID image is required": "신분증 사진은 필수 항목입니다",
  "ID type is required": "신분증 종류는 필수 항목입니다",
  "Incorrect Password": "잘못된 비밀번호입니다",
  "Incorrect Verification Code": "잘못된 인증 코드",
  "Invalid date. Date of birth requires format YYYY-MM-DD.": "유효하지 않은 날짜입니다. 생년월일은 YYYY-MM-DD-형식으로 입력하세요",
  "Invalid Password": "유효하지 않은 비밀번호입니다",
  "Invalid referral code": "잘못된 리퍼럴 코드",
  "Last name is required": "성은 필수 항목입니다",
  "Last name may not be more than 100 characters": "성은 100자를 초과할 수 없습니다",
  "Last name must be at least 2 characters": "성은 2자 이상이어야 합니다",
  "Nationality is required": "국적은 필수 항목입니다",
  "New password must not match current password": "새 비밀번호는 현재 비밀번호와 달라야 합니다",
  "Oops..!": "죄송합니다 ..!",
  "Page Not Found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
  "Password confirmation must match new password": "재확인용으로 입력한 비밀번호는 새 비밀번호와 일치해야 합니다",
  "Password is required": "비밀번호는 필수 항목입니다",
  "Password is too common": "흔히 사용되는 비밀번호입니다",
  "Password must be at least 8 characters": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다",
  "Password must be at most 30 characters": "비밀번호는 최대 30자까지 입력 가능합니다",
  "Please allow third-party cookies on your browser setting.": "브라우저 설정에서 타사 쿠키를 허용하십시오.",
  "Please check the Recaptcha box": "Receptcha 박스를 확인하세요",
  "Previous": "이전",
  "Price must be greater than or equal to minimum amount": "가격은 최소 금액 이상이어야 합니다",
  "Price must have no more than {{precision}} decimal places": "가격은 소수점 이하 {{precision}} 자리를 넘지 않아야 합니다",
  "Proof of residence image is rejected": "거주증명서 사진의 승인이 거절되었습니다",
  "Proof of residence image is required": "거주증명서 사진은 필수 항목입니다",
  "Referral code must be at most 32 characters": "추천 코드는 최대 32자 여야 합니다",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Residence country is required": "거주 국가는 필수 항목입니다",
  "Selfie with ID image is rejected": "신분증 사진이 승인 거절되었습니다",
  "Selfie with ID image is required": "신분증 사진과 셀카는 필수 항목입니다",
  "Something went wrong. Please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Something went wrong. Please try again later": "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Special charaters except dash(-) and underscore(_) are not allowed": "특수문자는 (-)와 (_)외 사용할 수 없습니다",
  "State is required": "도는 필수 항목입니다",
  "State may not be more than 100 characters": "도는 100자를 초과할 수 없습니다",
  "State must be at least 2 characters": "도는 2자 이상이어야 합니다",
  "Street is required": "도로명은 필수 항목입니다",
  "Street may not be more than 100 characters": "도로명은 100자를 초과할 수 없습니다",
  "Street must be at least 2 characters": "도로명은 2자 이상이어야 합니다",
  "Zipcode is required": "우편번호는 필수 항목입니다",
  "Zipcode may not be more than 100 characters": "우편번호는 100자를 초과할 수 없습니다",
  "Zipcode must be at least 2 characters": "우편번호는 2자 이상이어야 합니다"
}